吾明典解仲有人會反雲

泥清好波

樓主迷哥反雲

雲加雲雲加

雲加會戰勝歸來
反雲都係戇鳩仔

收口啦

問下你自己

終於識完場前燈

好彩你無燈死我

小妹唔燈

但係👆🏻🖕🏽🐶

吾=我？

系 泥清醒目左

下場先輸